{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021548",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72056&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "당진 저스트슬립호텔 당진터미널점"
    },
    "text": "毎日忙しい日常の中で、私たちは人生（LIFE）の意味を忘れたりします。 しかし、しばらく忙しく回る日常から抜け出し、休む時間を過ごしてみると、人生の意味を見つけることができるでしょう。 休息(REST)なしには人生は存在しません。 そのため、当ジャストスリップホテル唐津店は、全客室が禁煙客室となっております。 駐車場は地下2階に位置し、複合商店街内にあるため、退勤時間には混雑することがあります。 宿の周辺には唐津バスターミナル、ロッテマート·元堂公園、桂林公園、唐津ゴルフ練習場、唐津市庁、CGV唐津など様々な施設があります。 客室の内部施設としては羽毛布団、特級ホテルのマットレス、様々なタイプの枕、トーナーと美容液、シャンプーとコンディショナー、ボディソープなどが提供されています。 客室にはPM2.5安心ゾーン、隠しカメラ安心ゾーン、Safety Seal、セスコメンバーズZONE、無料Wi-Fiが完備されています。 客室内には高仕様のPCと通常のPCが備えられています。 宿泊施設ではLGスチームクローゼットコーヒーマシン、電子レンジ、製氷機、飲料冷蔵庫、PCコピー機が利用でき、入浴剤、睡眠用品、コスメなども購入できます。 レンタルアイテムとしては、ヘアアイロン、ゲームヘッドセット、携帯電話の充電器などを提供しています。 基本的なアメニティとしては、使い捨ての箸やスプーン、レンズケース、レンズ洗浄液、パンティライナー、救急医薬品、ロールブラシ、使い捨ての耳栓などがあります。 入室人数は最大2名まで可能であり、未成年者の場合、同行人数と一緒に身分証明書の確認が行われます。 客室は禁煙で、喫煙時に追加整備料金がかかります。 ホテル内備品には盗難防止システムが設置されており、破損や損壊の際には弁償措置が取られます。 お部屋のコンディション整備のため、入退室時間を尊重していただき、外出時にはカードキーをフロントにお預けください。 忘れ物の保管は最大4週間後に廃棄されますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、当ホテルの全客室は禁煙客室となっております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は地下2階に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には唐津バスターミナル、ロッテマート·元堂公園、桂林公園、唐津ゴルフ練習場、唐津市庁、CGV唐津など様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設に何が提供されていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては羽毛布団、特級ホテルのマットレス、様々なタイプの枕、トーナーと美容液、シャンプーとコンディショナー、ボディソープなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備が完備されていますか？",
            "answer": "客室にはPM2.5安心ゾーン、隠しカメラ安心ゾーン、Safety Seal、セスコメンバーズZONE、無料Wi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できる備品はありますか？",
            "answer": "ホテル内ではLGスチームクローゼットコーヒーマシン、電子レンジ、製氷機、飲料冷蔵庫、PCコピー機が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルでレンタルできるアイテムはありますか？",
            "answer": "ホテルでレンタルできるアイテムとしては、ヘアアイロン、ゲームヘッドセット、携帯電話の充電器などがあります。"
        },
        {
            "question": "基本的なアメニティは何が提供されていますか？",
            "answer": "基本的なアメニティとしては、使い捨ての箸やスプーン、レンズケース、レンズ洗浄液、パンティライナー、救急医薬品、ロールブラシ、使い捨ての耳栓などがあります。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊人数は最大2名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊時に何か確認がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、同行人数と一緒に身分証明書の確認が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室は禁煙です。喫煙時には追加整備料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内での盗難対策はありますか？",
            "answer": "ホテル内備品には盗難防止システムが設置されており、破損や損壊の際には弁償措置が取られます。"
        },
        {
            "question": "ホテルへの入退室時間について教えてください。",
            "answer": "お部屋のコンディション整備のため、入退室時間を尊重していただき、外出時にはカードキーをフロントにお預けください。"
        },
        {
            "question": "忘れ物の保管期間はどれくらいですか？",
            "answer": "忘れ物の保管は最大4週間後に廃棄されますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 627,
        "QA": 665
    }
}